近期香港發生咁多自殺 真系好擔心祖國青年

每朝都要唱國歌
每星期返大陸刺激經濟

好擔心大陸同胞

已經睇緊樓 但擔心無人再支持建制

.